有冇人入唔到渣打online banking?

入極都話我密碼錯，究竟係佢死機定真係我錯密碼次次股災都係咁

改名做渣ga銀行算啦

我入到wor

收皮啦你覺得好幽默？

入到

溶斷 防止你亂沽貨

迫住改密碼最尾入到拿拿林入撈下貨先

成日都係咁
我自己D PW有寫低, 但係耐唔耐就話錯
要我改PW先得

我都試過明明岩都話你錯

依個閪網有時明明岩都話你錯
但隔一陣又入得返 弱智
而家仲要用埋電話雙重認證 ON9

我有時覺得佢想你定時改PW